\begin{figure}[H]\centering\includegraphics[width=1.0\textwidth]{qasdad_out/1.pdf}\\\caption{Gemessene Hallspannung $U_H$ in Abhängigkeit von der magnetischen Flussdichte $B$ bei verschiedenen Strömen $I$ sowie Fits nach Gleichung \ref{eq:fit1}. Es wurde p-dotiertes Germanium verwendet.}\label{fig:2}\end{figure}